今日太古大合唱 本可以對狗"airdrop"

不過好多人 包括我自己 都唔敢

下次可以和理非活動 引狗到空曠處 勇武就airdrop
真正和勇合一

夠膽既已經俾人拉得七七八八
全和理非等完好過啦

買返個二手apple機先

自己唔敢做叫人做
警嫂水炮車d朋友？

Airdrop要戴手套 如果有充足人海掩護 drop完可以若無其事唔跑走
認同請push

唔係唔支持
只不過諗下比較成本利益

港共政府派8萬比零售業，用來買立法會票 買特首選委票
港共好想拉攏既商界，其實我地好易分化到。
因為黑警會on99搞事。

airdrop 文宣? 個idea幾好呀

咁總係有人和 有人勇

啱呀文宣呀 help push pls

push

用愛感化黑警
air drop

咪係
仲有商場大把cctv
博拉？

商場流水式抗爭 短時間集結之後 防暴入嚟 商場閂門 以不被捕為主 只求成果 玩完依個商場到下一個 不斷Loop 玩到新鴻基啲商場仆街

佢由頂層趕落黎

大家做完啲口罩唔好隨便就丟喇
儲埋一堆

吓 咁邊到都有cctv 你發夢唔會包塊面咩

仲諗緊做乜鬼send嘢俾班狗

出面比狗圍住哂點airdrop

Air
Drop

班狗由最上層入去
出左商場都無離開過上蓋

得喇叻喇